出發過澳門 本金九千

預計玩德撲$4000 其餘到時再諗

Good Luck

有冇巴打知25/50要排幾耐隊 去銀河

銀河得一張有排等
去永利 / 威尼吧

all in

永利啦

其餘5000拎去叫雞

Ok 去威尼斯人

樓主係邊

我搭緊巴士去威尼斯人
巴打帶下細佬玩

去中國澳門散財

有冇巴打叫過

留名
巴打贏多d

唔好浪費時間全部相都唔會係真人
落桑拿仲實際

堅定流呀

輸咗8千
朝早再去過

即係仲有一千
唉 留返$300去酒店食過buffet都無咁嬲路

諗住朝早拎$6000做本

加油 贏多d
記得食埋個buffet先好返黎

本身跟個阿叔買 二千贏到去七千
之後行開咗 自己玩就輸鳩晒 阿叔好鬼勁 鋪鋪幾千 十鋪有八鋪中

巴打唔好再玩啦 會輸到失去理志

朝早贏返四千幾
暫時總數輸了$4000 only

最後結算 帶$20000
最後輸剩$15000
輸少當贏

當初拎5千叫g仲爽

當交學費
遲早殺返莊轉頭